不如之後口號叫反清復明或者阿彌陀佛啦

今日見大家為左個口號都可以爭論咁耐。。
不妨重溫一下陳近男同小寶講過d 咩

天地會要造反。。就只能用d比較蠢既人。。而要用這些呢d人。。就要用宗教的方式催眠他們，讓他們認為自己做的事情都是對的，所以反清復明只是個口號，和阿彌陀佛是一樣。。。

口號係for愚民, 去催眠佢地加入運動

如果叫五大訴求 缺一不可多d人支持既, why not?

反清復明

阿彌陀佛

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

反清復明起碼都知講緊咩

時代革命真係唔知訴求係咩

係咪得梁天琦粉絲會明

淨係聽到革命啲港豬都驚到仆街啦

出去遊行要和理非既時候叫

五大訴求 缺一不可

和理非時間完結後, 你想叫咩就叫咩啦

係都叫復宋啦

「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

(梁天琦，2019)

重陽清明
我冇野講

要搵返帝昺既後人